{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62864&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오키드호텔"
    },
    "text": "当ホテルは、様々な付帯施設が完備された便利な宿です。 洗練されたモダンなデザインの外観と清潔なお部屋をご提供しております。 周辺には原州市外バスターミナルが徒歩6分の距離に位置しており、烽火山は車で4分の距離にあります。 また、原州ハンジテーマパークは車で6分で到着できます。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後3時です。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、一部屋あたりの駐車スペースをレンタルしています。 Netflixの視聴も可能で、チェックアウト前にログアウトを必ずしてください。 宿泊客にはミネラルウォーター2本が無料で提供され、荷物預かりサービスも提供されます。 全客室にはLGスチームクローゼットが備えられており、24時間空気清浄システムが作動しています。 客室の他にもホテル内にはSTAINLESSカフェやロビー無人カフェ、宴会場があります。 また、ルーフトップが利用できる案内があり、利用は5月5日から9月30日まで可能です。 営業時間は平日は午前9時から午後2時30分までで、週末は午前9時から午後2時30分までです。 ルーフトップの利用料は大人25,000ウォン、小人5,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。 客室からルーフトップに移動する前はガウンを着用する必要があり、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。 朝食はバイキング形式で運営されており、営業時間は午前7時30分から午前9時までです。 土曜日、日曜日、月曜日は朝食がありません。 朝食料金は4歳以上の大人は5,000ウォン、36ヶ月以上の3歳以下は10,000ウォンです。 ただし、ホテルの事情により変更になる場合があります。 客室内では調理が不可能で、最大人数を超えると入室できません。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際のベッドタイプや特定の客室は選択できません。客室価格には税金とサービス料が含まれております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後5時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には原州市外バスターミナル、烽火山、原州ハンジテーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何か無料のアメニティを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはLGスチームクローゼットが備えられており、24時間空気清浄システムが作動しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはSTAINLESSカフェ、ロビー無人カフェ、宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ルーフトップの利用は5月5日から9月30日まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用料は大人25,000ウォン、小人5,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのような形式で提供されていますか？",
            "answer": "ホテルの朝食はバイキング形式で提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前7時30分から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は4歳以上の大人は5,000ウォン、36ヶ月以上の3歳以下は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 514
    }
}